其實高普係咪吹撚大左

你睇返佢教波 一味得逼搶一招 全靠球員體能 無咩戰術 無咩團體性 搞到d盃賽成日要放棄出青年軍 講真上年冠軍都係好彩拎返黎 今年英超係黑返黎 高普出到去歐洲賽 笑死人 輸完又話人地矛

以前係多蒙特都覺得佢呃飯食嫁啦 係靠鳩叫扮熱血先做到咁多年 真心覺得佢只係有運版椰子

係呀

利勿鋪害香港
仲想割禾青😡

老實講，今季歐聯對比較強嘅球隊（例如拿波里、馬體會），係冇贏過，只有和波同輸波

當年比拜仁玩

先轉去英超

識波黎講樓主算top3

我
Nben
佩清

係 真心拿坡 馬體都回左塘 今年差左

點解佩要加清字

想加狗字